{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040786",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 덕산 테라스 무인텔"
    },
    "text": "GRAND OPEN宿泊施設は20室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語があります。 ご予約の際は、建物の前の正門に到着してからお電話いただければご案内いたします。 無人テルの特性上、客室は現地でお知らせし、ご予約された客室の販売価格と現場での販売価格には差がある場合があります。 基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生し、チェックイン時には当日現地にて決済してください。 エキストラ寝具を追加でご利用いただく場合は、個別に1万ウォンの追加料金が発生します。 入室当日に寒波特報が発効した場合は、テラスの露天風呂が使えないこともあります。 ペットと一緒に入場することはできませんし、これを破った場合は退室措置と払い戻しはできません。 駐車場は計20台収容でき、車両が2台以上の場合は近くの駐車場をご利用ください。 宿の近くには内浦堰上村(車1分)、スプラスリソムスパキャッスル(車2分)、水徳寺(車7分)、ユン·ボンギル記念館(車3分)、内浦新都市(車6分)、龍峰山(車7分)、礼山吊り橋(車15分)などの観光名所があります。 客室の内部施設は20の客室すべて異なり、専門デザイナーによって設計されたインテリアデザイン、ゲルマニウム温泉水、浴槽、メゾネットタイプテラスルームスタイラーと野外露天風呂の設置、65インチスマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ、Wi-Fi無料利用などの施設が提供されます。 メゾネットタイプのテラスルームでは、高級アメニティとエコトッパーマットレス、ダックダウン寝具をご使用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAND OPEN宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "GRAND OPEN宿泊施設は20室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "GRAND OPEN宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "GRAND OPEN宿泊施設では韓国語を案内支援言語として提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約の際、どこで連絡すればよいですか？",
            "answer": "建物の前の正門に到着してからお電話いただければ、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "無人テルの特性上、客室は予約時と現場での販売価格に差があることはありますか？",
            "answer": "はい、無人テルの特性上、ご予約された客室の販売価格と現場での販売価格には差がある場合がございます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生し、チェックイン時に当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラ寝具の追加利用には、個別に1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寒波特報が発効した場合、どの施設が利用できなくなりますか？",
            "answer": "寒波特報が発効した場合、テラスの露天風呂が利用できないこともございます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入場することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に入場することはできません。破った場合は退室措置と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はいくつですか？",
            "answer": "GRAND OPEN宿泊施設の駐車場は計20台収容できます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにある観光名所はどこですか？",
            "answer": "宿の近くには内浦堰上村、スプラスリソムスパキャッスル、水徳寺、ユン・ボンギル記念館、内浦新都市、龍峰山、礼山吊り橋などの観光名所がございます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものが備わっていますか？",
            "answer": "GRAND OPEN宿泊施設の客室の内部施設には、専門デザイナーによって設計されたインテリアデザイン、ゲルマニウム温泉水、浴槽、メゾネットタイプテラスルームスタイラーと野外露天風呂の設置、65インチスマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ、Wi-Fi無料利用などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのテラスルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのテラスルームでは、高級アメニティとエコトッパーマットレス、ダックダウン寝具がご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 673
    }
}